勇武手足唔洗你地同佢講多謝阿

係阿,勇武手足今晚旺角又出動喇
但其實人地一直都冇停過,停嘅係你地
人地唔洗你講多謝去捧佢地造神
要嘅係大家幫手做後續行動,文宣同其他支線任務

~整合警暴文宣spread開佢提醒身邊港豬朋友

~Twitter繼續向外宣揚港共暴行
[black]~[/black]適逢人權法report就出要推返大個輿論

~TVB/東方戰線每日任務做哂未?

~全球反支情緒高漲係咪要connect下全世界?

~叫咗你身邊朋友登記做功能選民未
[black]~[/black]識人做生意嘅記得叫佢登記埋功能組別

~係時候搞下和理非活動哂下馬提升士氣?

將憤怒化為行動,港共支那先會受罪
得閒講多謝不如馬上行動洗地

勇武手足從來唔需要人夾道拍手歡迎
佢哋需要嘅係有人喺側邊幫佢擔遮
一齊擊退敵人
一齊fbb行動好嗎

推

【第貳拾玖期牆紙】 兄弟爬山

TG :
FB :
IG :
WEB:

Agger,我地要做後勤唔係要叩頭

Push

勇咩武手足呀
遲早比正義嘅警察拉入去做監躉
再比懲教職員通返個屎忽

唔該哂你幫我推po喎柒碌

push

We can do more

hello死黑警

垃圾p牌無力自推

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

差佬即係差佬
死蠢

樓主所言甚是 光復香港唔係口號 一齊繼續努力